有冇人玩過My Monkey Online

MMO真係好似開服唔夠一年就執左，但當日比佢果個猜包剪揼果Game吸引左
每贏一次就可以了出必殺技動畫打人 好鬼死型

但勁快就執左 ，有冇人有印象

個時可以申請張卡

仲記得佢係屋企樓下做過promote
大家手上面都有張code

有玩過
佢張卡好靚

冇印象了

記得隻Game入面仲有勁舞團Mode

連登冇毒撚

冇包剪揼果Game play

有印象，申請過但好似冇玩過